分手會痛 但要振作話佢知：唔揀你係佢損失

分手個個都會痛 會傷心會喊
Move on係需要時間 但唔好自殺死 搞到自己有情緒病
振作嘅原因除左係為自己之外 都係為左你嘅前度
『唔揀你係佢損失』
哪怕有一日街上面撞到佢 唔係俾佢見到你因為佢 而垂頭喪氣嘅一面
而係應該俾佢見到 你冇咗佢仍然活得精彩
以前你可能為左佢 呢刻應該要為下自己
都要迫自己Move on 加油Me

樓主山羊座？

係 月亮雙魚

做法藕斷絲連...自尋煩惱

理撚得邊個損失咩，走就走啦屌

冇 相反好熱情好投入 唔係典型山羊

但係我真係move on唔到

係你失去咗一個你愛嘅人,而對方只係冇咗一個唔愛嘅人

尤其係你個前度已經move on，而你依然企係原地傷心難過，佢都唔會反轉頭心痛你

係啊 理性啲咁諗企喺度不如向前踏步 慢慢踏好過原地乜都唔做

你一定係on9仔

服撚左你班傻仔 你話你雙魚座都算 我都睇慣你班on9星座撚
一陣又金木水火土 而家又有啲乜鬼星星月亮太陽
你地不如一齊驗下個豬腦

了解 所以你嘅論點就係你唔識 唔相信嘅嘢都會變成你所講嘅on9仔 咁呢個世界肯定有一堆你所講嘅on9仔 小朋友你咁淺見

呢啲嘢冇得教 佢唔肯聽就係唔肯聽 對佢黎講只係說教嘅一種 人同人相處經過一段時間自然會領略咩叫做包容 而唔係老豆教女 性格磨合唔到就Move on啦巴打

一單還一單啦老屎忽 星座 塔羅 水晶鏈一定係on9仔

係喇自我中心嘅小朋友 全世界得你一個唔係on9

我反而覺得「唔揀你係佢損失」呢個可以kickstart到你move on, 但久而久之其實係要轉換返心態，等自已知move on 係為左自已因為「唔揀你係佢損失」呢種心態多少係希望對方睇到係佢嘅損失，但其實分左手多數都未必會見番所以「唔揀你係佢損失」呢個諗法適合開始move on 多過一路用黎做動力，一黎咁樣變相都仲係圍住人地黎轉，第二就係去到最尾有時知道你做得點好都好人地都唔會知，會有少少期望落空嘅感覺

你班傻仔冇得救

係啊 我係咁意思 可能我表達得唔好